轟抗疫基金3.0未向打工仔對症下藥 民主黨促全民再回水1萬元

...
該黨建議防疫基金的資助應針對中小微企、實際經營者、全民派錢一萬元、為失業人士設失業援助金，向有需要人士派9000元，為期6個月。被問到為何建議要針對資助中小微企時，胡解釋，政府口中「受疫情嚴重影響的行業」難有科學數據驗證，加上中小微企在前兩輪防疫基金有不少「漏網之魚」，未能受惠，反而部份大企業能在「疫市下有好環境」，相信中小微企較大型企業更需要政府援助。
...

撐民主黨了民建連叫派五千食屎啦